[畢業之後又休刊...] 銀之匙 127

好正

但係點解又要休刊

CANT AGGER MORE

屋企人有事都唔比
牛媽係重視屋企既人黎

幾時有幾個月出一話

我鍾意出一期睇住先多過等三五七年啊
個個同你一樣㗎？
屋企有事照畫都要畀你屌 痴撚線

你自己怕唔記得劇情 唔想睇完又等
你咪等人出晒先追囉
on99

咁都好鬧
我覺得牛姨係未搞掂屋企d野
但係之前又唔忍心停咗係告白個到
所以先將呢篇埋尾
其實今集當成套野完咗都可以好合理

唔想佢休刊大家都明
但係咁都要屌係唔撚係ON9

又休

有人個唔見咗好耐GA女朋友
終於忘記同放低咗
突然出返黎話想同返你一齊
而家又失蹤